奇文分享：民主先賢胡適批評國際特赦組織的校園人權教育的嚴重缺失

這不是標題黨，胡適的確有一篇演講，當中的批評適切批評了國際特赦組織的校園人權教育有嚴重的缺失，無法使莘莘學子了解人權的重要，從而培養他們成為一個追求人權、自由的公民。

這樣，胡適哪一篇演講，剛好是批評了國際特赦組織的人權教育？胡適於演講《介绍我自己的思想》曾言：「現在有人對你們說：犧牲你們個人的自由，去求國家的自由！我對你們說：爭你們個人的自由，便是為國家爭自由！爭你們自己的人格，便是為國家爭人格！自由平等的國家不是一群奴才建造得起來的！」

胡適這句話，可謂切中要害！要一個懵懂無知的學生了解人權和自由對自己、對其他人的重要，首先要讓學生有機會在他們的生活層面......

自推。

Push

自推

推

魯迅 VS 胡適

而家大陸人嘅思想倒退到100年前

講到胡適就諗起馮友蘭呢條垃圾

自由的口號喊了一百年